輸?放棄?失敗? 香港一日比一日黑暗

有人話612係香港最黑暗嘅一日
直到721
又有人話
今日係香港最黑暗嘅一日
再到左今日
再次有人話 今日係香港最黑暗嘅一日
你地覺得呢 邊一日先係香港最黑暗嘅一日？

對我黎講 當我地都放棄嘅時候 當無人再企出黎嘅個一日 無人再為香港發聲嘅個一日 先係 香港最黑暗嘅個一日
所以唔好再講咩輸 咩放棄 咩失敗啊
有好多人為左我地而犧牲
受傷 崖餓 被捕 失去視力 失去生命......
我知道大家都好嬲 有好多意見 有就多不滿 （對自己人）但希望大家可以冷靜啲 團結啲 唔好再互屌啊
要屌都係屌班狗 屌班高官 屌班無人性嘅藍絲

大家一齊行落去 好唔好啊......

團結

推

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 尖沙咀射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者掟磚掟燃燒彈
4. 葵芳射TG入地鐵室內

推！
我地香港人一齊行落去

有警察假扮示威者。

太古站喺長扶手梯推人落去

不篤灰、不割席、不分化

最緊要系不放棄

推 堅持落去阿香港人

兵不厭詐, 要幾卑鄙有幾卑鄙！

我好想放棄 好想叫大家放棄
大家明明可以涼冷氣打邊爐睇下戲
點解我地要咁辛苦
點解要搞到頭破血流
好想叫大家算啦 做港豬算啦
唔好流血啦 由得黑警永不超生啦好無

不分化、不割席、不放弃

文宣储气，勇武回气

十一慶渠老母！

永不放棄：撐到十一就系勝利